[HKGBuddies]GFRIEND討論區(39) !交d快唔仲?未?未左交費團團專簽evawM

#1

歡迎黎到G-Friend 討論區

Kim So Jung！Jung Ye Rin！Jung Eun Bi！

Choi Yu Na！Hwang Eun Bi！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（韓語：여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，

成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。GFRIEND出道延遲至2015年。

2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。粉絲名為Buddy(Buddies)。

你和我，畢地與女朋友

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)

本名：鄭睿隣 / Jung Ye Rin / 정예린

生日：1996年08月19日（20歲）

身高：167cm

血型：O型

星座：獅子座

出生地：仁川

學歷：首爾公演藝術高中(畢業)

隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當

專長：跳舞、愛笑

興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：

2015年 M&D〈I Wish〉MV

2015年3月8日〈Running Man〉EP237

2016年2月2日起 〈SBS The Show〉 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)

本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi

生日：1997年05月30日（19歲）

身高：163cm

血型：O型

星座：雙子座

出生地：首爾

學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)

隊內職務：第二主唱

專長：唱歌、演藝

興趣：看電影

個人經歷：

2015年 柳昇佑〈You're beautiful〉MV

2015年10月21日 Pro C 〈漢江的夜晚〉

2016年5月26日Jin Hae Sung 〈 Cool Girl 〉

Eunha(은하) - 不要變成離別 (이별로 오지마) 六龍飛天(육룡이 나르샤) OST Pt.7

(慎入 )박경 (Park Kyung) - 자격지심(Inferiority Complex) (Feat. 은하 of 여자친구) MV

2016年7月10日 《King of masked singer》(Fresh Santorini)

Reveal Identity

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)

本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na

生日：1997年10月04日 （19歲）

身高：169cm

血型：B型

星座：天秤座

出生地：高陽市

學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)

隊內職務：第一主唱

專長：唱歌

興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：

2015年〈偶然春天了〉《看見味道的少女》OST Part.2

2015年7月12&19日 《King of masked singer》

2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎

2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年3月10日 유주(GFRIEND), 선율(UP10TION)_보일 듯 말 듯(Cherish) M/V

Yuju主唱實力 SHOWCASE

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

#2.5

Sin B

藝名：Sin B(신비)

本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Bi

生日：1998年06月03日 （18歲）

身高：165cm

血型：AB型

星座：雙子座

出生地：清州市

學歷：首爾公演藝術高中(畢業)

隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當

專長：跳舞、演藝

興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：

2015年8月11日~ 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~ 〈一週偶像 Weekly Idol〉第一部分 固定主持

2016年 Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.6

Um Ji

藝名：Um Ji(엄지)

本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won

生日：1998年08月19日 （18歲）

身高：163cm

血型：O型

星座：獅子座

出生地：仁川

學歷：首爾公演藝術高中(畢業)

隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當

專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文

興趣：看電影、聽音樂

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

2016年 The Way - 購物王路易 (쇼핑왕 루이) OST Part. 2

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：

여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라

實現女朋友的所有願望

Yerin：

슬기(睿)로운 이웃(隣)

藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：

‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀

像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：

파워풀한 가창력의 소‘유주’

Powerful唱功持有者

Sinb：

mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비

擁有神秘魅力的Sinb

Umji：

엄지 척! 여자친구의 마스코트

Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

音樂作品：

迷你專輯

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)

2.유리구슬 (Glass Bead)

3.Neverland

4.White (하얀마음)

5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)

2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)

3.하늘아래서 (Under the Sky)

4.ONE

5.기억해 (My Buddy)

6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)

2. 시간을 달려서 (Rough)

3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)

4. 사랑별 (Luv Star)

5. 그런날엔 (Someday)

6. TRUST

7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)

Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO

2. 물들어요 (Fall In Love)

3. 너 그리고 나 (Navillera)

4. LOL

5. 한 뼘 (Distance)

6. 물꽃놀이 (Water Flower)

7. Mermaid

8. 나의 일기장 (Sunshine)

9. 나침반 (Compas)

10. 찰칵 (Click)

11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)

12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) _ 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)

Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)

2. Fingertip

3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)

4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)

5. 봄비 (Rain In The Spring Time)

6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

#3.6

OST：

Loco & Yuju - Spring is Gone by Chance ( 看見味道的少女 OST )

[MV] Eunha(은하) (GFRIEND(여자친구)) _ Don't come with Bye(이별로 오지마) (육룡이 나르샤 OST Part.7)

飯製中字 :

SinB (GFRIEND) - Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

官方中字版︰

[MV] UMJI(엄지) (GFRIEND(여자친구)) _ The Way(SHOPAHOLIC LOUIS(쇼핑왕 루이) OST Part.2)

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave) M/V

飯製中字 :

FAMILY (방탄소년단(BTS)X여자친구(gfriend))

Happy Wednesday

[M/V] El Camino (엘카미노) - 미남 (미래남친) (Feat. 여자친구 예린)

MC MONG - Chemistry (케미) ft. Eunha

Hwang Chiyeul & Eunha - Firefly (feat. Lil Boi of Geeks)

[볼케니온: 기계왕국의 비밀] 여자친구X피카★친구의 ‘주머니 속 편지’ 뮤직비디오

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝

(感謝yoondrew巴打幫忙整合 )

官咖升級文

#5

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards 女新人獎 〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards OST獎

《看見味道的少女原聲帶－〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

#6.1

一位：

Rough (15個一位)

2016年 2月2日 SBS The Show

2016年 2月3日 MBC Show Champion

2016年 2月4日 Mnet M! Countdown

2016年 2月5日 KBS Music Bank

2016年 2月7日 SBS Inkigayo

(五台冠軍曲)

2016年 2月11日 Mnet M! Countdown

2016年 2月12日 KBS Music Bank

2016年 2月16日 SBS The Show

2016年 2月17日 MBC Show Champion

2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)

2016年 2月19日 KBS Music Bank

2016年 2月21日 SBS Inkigayo

2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)

2016年 2月26日 KBS Music Bank

2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

Navillera (14個一位)

2016年 7月19日 SBS The Show

2016年 7月20日 MBC Show Champion

2016年 7月21日 Mnet M! Countdown

2016年 7月22日 KBS Music Bank

2016年 7月24日 SBS Inkigayo

(五台冠軍曲)

2016年 7月28日 Mnet M! Countdown

2016年 7月29日 KBS Music Bank

2016年 7月31日 SBS Inkigayo

2016年 8月2日 SBS The Show

2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)

2016年 8月7日 SBS Inkigayo

2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)

2016年 8月10日 MBC Show Champion

2016年 8月12日 KBS Music Bank

#7

應援歌詞(非官頻)

GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬 )

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：

2017.4.8 泰國 fanmeeting 2017

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------

高登buddies換卡區

#8.3

長銀

藝名：長銀

本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi

生日：1997年05月30日（19歲）

身高：163cm

血型：O型

星座：雙子座

出生地：首爾

學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)

隊內職務：已離團

專長：呼吸、扮哥基犬

興趣：收兵、撒嬌

#9 打榜攻略(by 走數偽毒懵佬)

刷音源榜教學 各榜通用 (個人經驗)

音源榜每一小時更新一次 , 所以每一小時都要重聽一次

音源榜主要係count主打歌 , 除左頭一天谷哂女朋友啲歌上榜 , 打後時間可以淨係刷主打

有幾個地方大家刷既時候要注意下！唔係前功盡廢！

線上音源榜:

1. 一定要聽哂成首歌，個網/app 播緊50%音量以上

2. 一定唔可以放係個list既頭聽一次就算 , 最好前面要聽兩首歌先再聽主打歌 (最穩陣做法)

3. 每一晚韓國時間12點都要重新登入(得閒既可以隨時重新登入)

4. 每首歌都禁一禁心心啦 (一次就得)

5. 千萬唔好用下載既歌黎離線刷 , 一定要刷線上音源榜

6. 驚唔計既 電腦刷一次 , 手機刷一次 , 包無死

刷音源下載榜 :

每一週計算一次 , 一定要將首歌完全刪除先可以再下載 , 否則唔計

下載mp3就得 , flac就真係為聽先買(我會買flac)

好似講哂 諗到再補充

仲有 刷音源唔一定要係咁聽 唔係一日24小時會腦殘 ,

電腦總音量/喇叭mute左去 , 音源榜有50%音量以上就得 ,

同埋我係唔放係list架 , 有人講過話24小時搵幾首歌不停重播好似唔計

所以每一次(每小時)我都會重新係主頁開過女朋友個album黎刷

[HKGBUDDIES] Meet & Greet 'The Awakening' 親筆簽名專輯團購

各位巴打 , 係時候又要交會費幫我地hkgbuddies擴大勢力
之前兩次都羸到第一返黎 , 係女朋友心目中留下深刻印象 , 我地要繼續羸落去呀
仲有 !! 拎到第一先有機會抽到女朋友著過既衫 , 用過既物品
仲諗咩 快啲訂親簽碟 然後一齊衝上第一啦

訂購詳情 :

訂金 : $ 200 / 隻
小卡會盡量按各位意願分配
Special Card方面，每訂購 10 隻，就必定分配到一張
先入數>然後send入數紙到指定email>最後填表
link:

一頁留名

偽飯一頁留名
原來頭先差d唔小心搶左1001
利申：唔識開post

專一清泉留名

又黎蒙眼挑戰
唔知WOW左未
新飯留名

一頁留名
btw~個post名做乜勁

飯左半年但仍然專一清泉金毛肥琳痴飯留名

岩岩想貼 俾你快過我

一頁留名
個標題乜事

一頁留名
btw負皮
情情去左邊

丁恩妃賜我力量今晚唔再掂電話電腦
見我上水唔該各位屌返我落水

頂，遲左

女朋友又黎小畫家上身

東方巴試下調轉睇

我知道，不過都要負皮

標題懶有趣

專一清泉龜速留名

應屆dse考生留名，原本緊張既情緒見到個咁既標題名，更加緊張了
本命智智

留名

唔該國兒巴幫開POST 冇留意到

用長銀賠罪

想俾負皮 但我咁耐以黎未試過俾女朋友post負皮
好爭札

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)

本名：金紹(/韶)情 / 감소정/ Kim So Jung

生日：1995年12月07日（21歲）

身高：172.8cm

血型：A型

星座：射手座

出生地：首爾

學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)

隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當

專長：走秀、時尚搭配

興趣：烹飪、看電影

個人經歷：

2011年 Rainbow〈To Me〉MV (客串)

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

撻左Q
標題有咩意思自己諗

真係要負皮
頂，連情情都漏得嘅

貼多幾張仙隊補數

銀仔畫豬仔

素仔畫B仔

我情都漏得

智仔+在石大神

唔好再扮後生

智仔畫素仔

B仔畫銀仔

琳仔畫智仔

粒巴今日係咪著灰色衫

情圖20連發向情黨謝罪
已經出哂畢生情圖珍藏

銀黨留明

新飯留名
Yuju

第二張我差啲喺office大笑咗出嚟

留名

永遠支持女朋友
專一清泉

第二張我差啲喺office大笑咗出嚟

留名[/quote]

新PO留名
一陣係咪有stage睇

留名stage

窮撚留名

同大神同組正呀
大神buddy
好搞笑

仆街囉

留名留名再留名
我愛崔俞娜
崔俞娜飯

位置被發現

4頁留名
終於可以係5頁內留名

粒巴

SinB真係標準V面

瞓醒留名
dse buddy加油
但好似已經入哂場
智仔rm大發
我琳mv快d出

肥琳世界級

但情仔畫得實在太爆笑

晚晚比佢吉死

唔好呀

4頁 留名

新飯留名

依張出自邊到

自貼 驗明正身

新飯考生留名
好多娘娘

好多DSE考生
Dse嘅快啲溫書！

B仔啊
要頂住

沉船啦，呢d係愛阿哈利
等黃天擊殺啦

專一清泉新post留名

B仔

你阿，講緊你阿

B黨萬歲

唔得 要專一向琳

肥琳世界級

之前冇乜人撐B仔，突然B仔黨又多左人
不過好事黎嘅

下個禮拜考oral

神曲庇佑

大神與智

希望今個星期唔會又比條8婆搞到乜都無得睇

加油加油
唔見左張gif

b仔今次惦阿

應該未有咁快播

rm一定冇咁快 分分鐘仲要拍多一兩日

成日話我畀負皮 根本自己曲線
btw皮已負

真係得一個負皮

RM 應該拍即日，umji 要comeback 打stage

信飛花下死，
做鬼也風流🤤🤤

負皮
不解釋

俞娜個樣真係已經打動我的心

智呀謝東方巴

+1

一早食提子食到而加先肯起身面對現實準備返工既毒撚留名

貼多張起身沖涼

佢係令我心動嘅人

第一張可以做證件相

BBG巴一邊食提子，一邊又請人食提子
雙重享受.......

好愛佢嘅笑容

真係好酸

新post留名

劉大神都拍唔到兩日啦
依家應該仲有兩集存貨
至少4月先出街...

剛剛考哂midterm

新下個新召喚先~~
召喚~~~

專一琳 呢個唔work

The Show開始左

兩隻eunbi貓

期待

女友係一位候補
一位集氣

一向b黨
平時掛住睇住B仔先無上水

做緊野都集氣......

SMS 여자친구 去 00821119 投票啦

現場直擊

大神上次見證第一個一位

幫我同sinb講我愛你

佢地日日鳩叫架啦

等你地大神文字直播見證一位

集氣一位

應該拎唔到

集氣

燈啊

燈巴
The show 應該最易了，集氣

集氣 燈爆佢呀

有機架 , 投票啦各位

1. 轉時間 (韓國時間)
2. Send 여자친구 去 00821119

有現場巴打

贏撚梗

The show直播link

一位呀

智呢

拍runningman

仲拍緊rm

唔撚好比DONG爺見證一位 , 輸呀

智唔得閒

dong巴強運幫助女友啦

燈呀燈 加油呀懵燈

拍緊rm

懵燈

已投

短銀個頭搞咩

岩岩發送唔到 差啲冇投到

真係唔埋黎阿

票已投
但 The Show 係今朝錄架喎

refresh左幾十次 都係send唔到

3 係 +821119

係呀 唔預錄我點見多女朋友幾面

ok

SEND唔到

我打+82 自動變00821119

肥琳世界級

刪左 再打就SEND到

出黎啦!!!!!!!!!!

黎啦~!~

銀仔個頭想點

個PAT野好銀眼

我覺得幾好睇喎

露額 前陰想整半個心型

懵佬放低堆twitter id等我post圖okay?

得一首咋

算啦 我係唔會變心架

punch

The Show一位粗卡

女朋友 我愛你們
再次見證第一個一位
永遠女友飯

fingertip 首次一位

一位粗卡
豬仔唔好喊

一位粗卡!!!!!!!!!!!!!!!

一位

The show一位粗卡
恭喜女友

豬仔爆喊

一位粗卡

哇屌 yes！

燈燈燈 Fingertip!

下次集氣口號 女朋友一定攞唔到一位啦

琳仔強忍住淚水 唔敢喊出黎啊

餐餐餐 一位粗卡

豬仔唔好喊啦

屌你老母係一位呀

琳仔
肯定佢一入後台又爆喊

#fingertip1stwin

未入後台已經喊緊喇

淚洗the show

頭先最尾影住佢 佢行埋一邊自己喊 但唔敢爆喊
喊出黎啊~~~~~~~~~~~

陣間應該有 vlive 睇

個個都爆喊
恭喜呀，得黎不易

一睇直播就見到一位
恭喜女友

銀仔喊到

一位粗卡
扮緊工 睇唔到直播

冇智 真係差D野

收工睇返 cb後第一個一位

我都覺

我愛女朋友！ 一位粗卡！

女朋友一位粗卡！
順便留名。

琳仔唔好喊 做返活力琳

琳仔好撚正啊

女朋友一位粗卡

sinb

妹豬些唷!!!!

女朋友世界第一

B仔好激動

第一眼以為賣煤氣爐廣告

喊

喊包琳不要哭

[vid] 170314.더쇼.#여자친구 - 핑거팁 #GFRIEND #Fingertip

一位片段

琳啊唔好喊啦

好有愛啊

琳仔個樣仲咩咁"lum"

飛爺氹飛嫂
係愛啊哈利

今次攞到任何一個節目嘅一位已經滿足
好好咁打埋歌落去啦女朋友

豬呀 唔好喊啦

더쇼 104회 더쇼 초이스의 주인공은~🥁~
#FINGERTIP 첫 1위를 #더쇼 와 함께한 #여자친구 💕💐🎉 아무래도.. 우리는 운명공동체..✨ 축하드립니다!!!!
#더쇼 #THESHOW #THESHOW韩秀榜

乳豬唔好喊啦

係
轉新風格每個一位都得來不易

我愛女友

屌奶星見到佢喊好心up,雖然開心喊

女友 the show一位 1080p

係啊，特別聽聞今次音源成績唔算太好，有一位已經好滿足

琳仔爆喊

女友 the show live 140317

The show twitter update

今次拎幾多個1位，我買幾多隻普專

本身買左一打

財主

下面D人名快到 跟唔到 搞到勁眼花

大多你十隻

琳啊
睇見都心痛

旺角好多人高呼我suwon

做咩

銀仔好堅強

最易喊係肥琳同豬仔

型

恩妃line

仲有智智

大家cap定圖啊，多謝良巴

豬仔第一個爆喊
再轉個去琳仔個表情已經就想爆

良巴大一個xx10隻

智智通常係見到姐姐喊佢先喊
肥琳同豬仔係無條件爆喊

智唔係到

6個一體

唔係好想睇到豬仔喊
不過感動到喊先係最真嘅佢地

係肚腩啊

唯一好處係可以舉手指公 唔洗好似隔離團咁要留個位 俾FANS KEY圖

走數切JJ, cap 埋呢句~~
我呢D薯仔點同大神比,十隻普專都唔夠買四隻簽專 ,

東方

笑左

唔好破產

我係旺角乜都聽唔到

唔會破產~~
最多斷既者

到時抽一套MG送比呢到冇買到既buddy

叫水原三星班泡菜仔 傳話 我好興奮呀

舉姆指個意義
已經唔只係咁膚淺話方便key圖咁簡單

十卜東方

最高記錄15個 +10 25隻
加油

俞娜成日玩一字馬

走數啦屌
女朋友一位要跳漢江 而家點撚算

係一位呀
要繼續努力 粗卡粗卡

仲有裸潛

開live跳OK?

登埋廣告先呀喂

亞冠 東方vs水原藍翼

屌飲緊野差d哽死

cap埋圖打卡先跳唔該 唔係就真係冇圖冇討論

慒佬開左live其他野留比巴打們處理, 專心跳得架啦

打算登廣告通知大家 > 然後開live 裸住然後再塞住屎__ 跳漢江

好大嘅教訓
以後唔好亂咁搵野嚟賭

漢江你就跳硬嫁啦

如果好似阿粉咁廿一連，即係31隻，可以買多4隻要個箱

破記錄既野留比慒佬做~~我專心找番我D大十隻有個交代就得架啦

到時一齊出去買

真係那來這麼多錢 幾時接濟我呢啲窮困buddy
buddy有愛呀

Vlive

我諗住E家開始儲錢

VLIVE!!

仙隊又想爆mon

去邊買

我情呀

娘娘令我相信呢個世界真係有人唔會all屎

豬豬食珍寶珠

我琳又想喊

VLIVE

好想做揸車個個

智 嗌乜鬼

智仔把聲

我愛umji呀呀

Eunbi line ft珍寶珠

cap圖獎頒俾你

信和最平啦

同我買ok?
tg : keith0323

哇 推得咁快既

1位
【GFCN普效中字】170314 The Show GFriend 1st

偽飯提示 其實你地又冇講幾時找數 可以遲啲買 價應該可以跌到一舊水隻
真飯警示 係找數就快 幫女友衝銷量

大神

好耐無見(好似係)

強烈建議一個一位就買左先

低過100好似唔難

又想同我私交

邊有又

鳩譯

屌奶星點解食左字

慒佬係用黎入FS我又同你買得唔得架

我以為我的溫柔 能給妳整個宇宙

一齊有得飛去追CB嘅buddy入fs 好過淨食提子

同HKGBuddies買啦，緊係........

有咩衝突 , 訂hkg搞既普輯又得 , 支持下我幫我買又得

找左數就叫畢地支持你，幫你買

Last seen 12/3 wor

頭髮好靚

咁我都係自己搞惦, 唔搞串個party

講笑啫，幫懵佬或者HKG買啦

下
屌 我又失憶呀!!~?

訂我地碟絕對平過信和

agger

Add me la

今晚去官咖睇下佢地會唔會留言先

我B長髮

唔攰架 , 訓下好過啦

一齊搵你傾計

旺角千人齊呼sowon
我東僅負一球

改左名啦

估唔到輸球咁既波
suwon不了 我都千人呼叫sowon!!

金韶情世界第一

我㩒遲左

超得意呀救命

講聲多謝

情情

想溝小妹唔是咁易

投票又得 食海鮮都得

sowon好尾機

一位粗卡~~~感動~~

兔仔銀先尾機

傻哥

又有vlive

智solo VLIVE

智智vlive

智live

到智仔玩爆mon

頂上緊lecture cap唔到圖

好正呀 , 我要轉會了

情情 世界第一

嘈到咩都聽唔到

偷偷地開圓點cap

智智

點解智智咁靚

遲到既一位粗卡
睇完東方

今晚好豐富，睇住智仔vlive完全冇時間上水

diu 呢兩晚全部時間都用曬黎睇女友, 要做既野一樣都未做

呢個角度嘅智仔真係無得輸

我要再轉名了

超級花心大蘿蔔

智仔大個女左，好正呀

已打算將送比銀仔既禮物轉送比umji

召集所有智黨的臉孔

呢個女人真係
學哂仙隊d野
瘋狂摷頭放電
仲要咬埋手指

我新會然呀

點可以咁對銀仔

咬手指依下真係...............攞命

花心佬

umji咬umji

終於開到AC, 新飯留名

突然女人味左好多..... Umji長大了~~

真係正左好多

又摷頭

不得了 我智黨壯大

智仔大個女啦 好正呀

hi

仲學埋撥頭髮去反耳
智去完rm番黎升左咁高lv
佢係rm做咩黎

新飯你好 我都係新飯

rm前已經黎料，女人味出晒黎

冇電啦你

個心扑扑咁跳 應該180下左右一分鐘
到時近距離見到我會唔會爆血管?

換電 同埋智仔都幫部機同人差足電啦

呀!!!!

睇多陣怕失血過多

叫經理人oppa幫你call定白車

哇頂 智唱有英文詞嘅歌真係

我要oppa人工呼吸呀

又唱得嗰兩句釣人引

臨時智黨

好引人呀......

詞窮形容唔到有幾正

唱到上唔到即刻停左
古惑到呢

做咩追擊我智 死開啦銀黨

Civil war

智仔solo vlive有130萬個心心，多過之前女友下班響車果條

智軍發圍

多過 姐姐組 食蛋糕添啦

終於收工了
睇番一位片段眼濕濕

望下呢邊

顧惦自己先

唔好扮暈啦
你狂放電
我食足哂
我而家真係暈暈地

完

晚安啦智仔 今晚發好夢

國巴都好插返條吊命線 5%

完...........超過140萬個心心
智黨超強大

智黨強大了

0:50 SINB 勁到

沖涼差電去

靚到痴左線

唔經唔覺睇了成個鐘
今晚發個好夢，瞓

咪係 仲好意思話人花心

智仔會帶嚟好夢 早抖加一

果然有呢個挑戰
cls勁到

sinb 好醒 知道有D位要用手摸 確保唔會撞到人

睇完要去下火

最後俾金毛琳打中左

真正既大神，係會幫隊友補位

佢確保埋冇跳散/走錯位，你見佢搵住銀b同yerin個兩到本身係有小小甩左位

b仔根本係隊中排舞師

不愧係我嘅B仔

短銀真係好廢

勁到痴肺,下面D人話下次蒙眼跳2倍速

點解要狙擊我 明明我就專一愛琳

之前已經有人講過

領舞B仔
唔洗用眼都教到銀仔企邊

BUDDY 們鐘意去到差唔多熄機先叉電?

舞蹈機器黃恩妃 你地估流㗎

銀仔利申過自己係舞蹈黑洞

其實隊中每個人主要角色都做得好好

好想比乳豬仔同b仔西我面
on stage型到

玩下者, 呵番啦

黑洞都跳到咁，真係丁死人咩

好仆街又講返黑歷史

廢事引啲2打6入智黨啦

全部都大個女,好唔慣

其實Sowon都係無失誤，不過SinB係無失誤之餘仲可以幫埋其他人，舞王B
好想佢參加hit the stage

今晚係屬於智黨既!勝利智黨
智黨站起來

我反而唔覺係黑歷史，我覺得係佢地真正發光發亮既一刻
坦白講有幾多團會咁樣全力跳落去？
唔係黑其他團，而係大家都要理解始終咁既情況，就住就住係人之常情，
而正正係佢地會咁樣繼續全力燃燒落去先係油渣村姑

我要洗智智圖
新入會供獻幾廿張gif先
希望有人收我入會

終於出現

其實岩岩cap圖個個唔係我黎
有人hack左我ac
我專一銀飯

又嚟一鍵hack

情黨
navillera個次都係無失誤
練習生生涯唔係白過

100張起跳有得傾

呢段真係好感動好有魄力
毅力村姑

我last day都要post智 打個7折 ok?

擺低個drive好喇
我仲有幾個月先返香港唔想部機變磚呀

我gif 都唔save既 , 整完放上黎就算架啦
希望大家有幫我蓄

同埋我從來唔放重複

偷偷地蓄左好多琳

額頭撞膝頭

B5巴聖物again

b5
御用嘅幸福係咩滋味

而家d手指公好古惑
會摷頭放電撥頭髮仲會咬手指
放幾張銀出黎定一定軍心先

四合一

No matter how many times life knocks you down, just get back up and carry on.

finger fingertip~~~

救命啊~~~~

點都要放番型B出黎

❄️FUYU ❄️‏ @honmonofuyu

好打耳

就係型.....

好鍾意呢個動作

好衰咁諗，有時真係唔想佢地太紅太忙，唔想佢地變得太商品化，做自己中意既事就好
唔好diu得咁大力

+1 好正好型

小智今次cb 真係唔同哂
高質左好多，原本我覺得佢只係可愛
但今次真係幾sharp
究竟轉左d 乜
髮型？金毛？

冇上一陣，又就爆po 就黎追唔到po

係大個左呀 !! 毛毛

我諗我懃世都唔會知果種滋味今朝起身就有一堆葡萄。瞓前都被人吃多粒大既

屌你 咁自私

其實我某程度幾同意架，太紅一陣就會多是非

自從呢個動作出左街我就不自覺咁成日做

邪教動作

巴打小心呢個可以係當某秘密組織d手勢，一亂做比人斬開18 look

放係眼到 又會話係光明會

有邊個粉對自己中意既飯無私心

都成兩年 回歸還回歸 的確係個次舞台出名 但回歸啲唔開心野好咩 yuju個心一定up住up住
Ps個人意見鳩up

好似除左個廣告 都無再見過孖bin金毛琳??

cut個廢銀出黎先

illuminati confirmed

咁又唔會大街大巷冇啦啦做嘅

SinB 仔真係勁......

又狙擊

呢個gif一定要save

周街認buddy

今日拎一位個度喊左
繼續殺落去

周街做 有人回應你就知道係biddy

霸王巴番過黎嘞

睇返今日女朋友一位條片
我真係又濕了
眼眶

睇到公海班anti話村姑今次cb失敗，又乜又七，但初回歸就一位，個心就涼到無比滴咁

咁今次都唔太睇好既
盡力就好了

ok deal

今日先次週開始可以拎獎 , 做咩姐

睇死得一個一位啦

認真睇，未有呢單野之前，GF 只係得buddy 們去關注去飯
有左呢單野，先真正有路人關注，身邊有朋友去睇佢地mv, me gustas tu 先音源逆行，開始大勢，一年出咁多女團，要走上一，二線唔容易的，所以我又唔覺呢段係黒歷史

不了 , 沖涼訓 , 做住見習智黨先

btw, lady gaga隻新碟好好聽

盲撐油炸村姑

唔洗咁灰，銷量我頂

大愛飯

金主

師兄你個名同路wor

我都唔想
hehe

今次我最擔心音源分

但係我就黎搵唔到人幫我接收d淨專
下年攞黎拜年用得唔得

係弱既今次，但係音源呢樣野太麻煩，唔係我都會刷

向d姨媽姑姐傳教

strong hold一排通常下次cb就開始有人搵
所以應該有人接收

刷唔起 , sad

melon 同mnet真係冇乜點郁上去

the show fingertip+ talk ts

好撚煩啊之前睇過好似又要vpn 又盛，咩年代啊泡菜狗，visa master ae都比你啦仲要搞咁多野

真係得閒先刷 冇之前咁勤力

手足，有冇興建接收下我屋企箱pink luv 啊
當日我就係信左呢句，hold到而家

成箱原封不動?

我知個次表演對女友出名同成長好重要，但我覺得冇需要不斷重提舊事

有興趣

郁左兩箱，仲有大半箱係到

留低個tg, 我送隻比你

下次女友嘅先幫你接收d

我都可以幫你接收d

fsl又出哂嚟

個時成個Apink post 根本上無買碟既都比我20定30比左隻碟佢
屌永遠都清唔哂

去panda post 問，實有人要

tg:@hazard2345

panda大神

霸王panda大神

永久保存

小薯黎

你都係

不過過黎就要做女友大神

好感動

唔好扮野，我認得你

另外出讓一張snowflake umji 小卡，請留TG,不收費

係多左三張

Tg:xiongzai
都鍾意聽恩地，會珍惜😁😁😁大愛。
係咪有肥琳小卡多？？ 排一排。

眼淺GE傻豬仔

對小卡有興趣巴打可以加我TG,
Sinb小卡已經送出，
先到先得，送完即止

我淨係交左2張嚟做團費夠唔夠
垃圾DSE雞一個
見到上面啲大神個個買咁多

送下比我

夠啦夠啦。個個生活不一樣，不用比。
有空多投票。工作多努力，
以後加入做大神

有交會費支持女友就夠啦
其實有心嘅衡量自己能力黎支持女友就ok

妳的面容
妳的笑容
我最喜歡

好想要sinb

唔知WOW左未
蒙住眼跳

今日既銀仔正到

將來向各位大神學習

當然 撐撐撐女友

求呢次專輯全部小卡圖

點解冇銀河 依家想搵都搵唔到

今日忙到hi hi，臨收工趕收場才看到要投票。
第一次搞，好在看到巴打提醒要改時間😁😁
高興還是拿了一位，讓女友的努力有點肯定。
慶幸自己有參與。大叔為自己留個紀錄。

忙到vlive也沒時間看，還是心裡面感動
各位DSE buddies加油啦！
冇嘢唔好上黎住啦

講緊邊張

唔知有冇出過 出左再出

你之前出過啦

B仔正呀

依樣真係可能要等d齊卡嘅大神show出黎
而且網上又未搵到晒所有卡嘅圖

岩岩我先搵到
肥琳巴利害

記得有印象之前見過 查返好快

妳問我 你覺得全世界哪裡最美
答案是 妳身邊

妳知道嗎 妳的微笑能喚來春天

早晨 星期三啦

早晨，頭兩日掛住睇女友，乜撚都未做，乜都behind schedule, 再係咁會出事

襯重早庶無乜召喚下先
出黎啦

好多typos

未瞓醒啫

朝早要拜呢位有愛既大神先

做多日狗就放大假啦

買齊野未

唔係今日走咩..
咁我咁趕做乜
請得影多D oppa 番黎

正呀喂

成班FSL轉曬會

恩妃

以為你唔得閒
今晚凌晨飛

冇計智仔呢個cb太尾機

我承認睇到呢張相個下我係差d失守去轉會

玩得開心d

突發

燈泡

真係好..

好簡潔

加埋台場碌棒二刀流

燈神用燈

哈利你咁唔得架

爆番十支啦, 唔係點襯得起你燈神既身份

無錢喇屌 係咁出野

冇諗過用白色

35000 won，買

又要捱面包 賣器官

唔知點買

差d 忍住了

計返HKD 240

諗住去韓場一定要買添

係傳說中嘅手燈

如果入面粒燈壞咗可以自己換
其實幾環保
地球保護隊
PS:新飯留名

真係

完全照住歌詞去整.........

我恩妃

明明燈膽 又話係玻璃珠

有冇團購JJ

傳說中既glass bead

岩岩睇預錄好似聽到有人講中文

係咪巴打黎

miss u

唔出奇
好多大神過左去啦

岩岩追post先見到 巴打仲有冇得送
同埋有冇人有多隻flower bud可以放比我
到而家都未買到 只怪我太遲交會費
Tg:

我係唔會離開我琳架

肥琳世界級
瞓教

叻

係咪官方架?定係d人自己設計?

官方呀

官咖出左post啦，係官方嘅

訂link

各位早晨

玻璃珠手燈
以玻璃珠跟Snowflake為概念的手燈
『給所有珍貴的Buddy們，手燈已經通過韓國ROHS認證。手燈中含有閃閃發光的液體，只要搖一搖就會有雪球一般的外觀』

glass bead+snowflake+fingertip

係機場都聽到新碟啲歌

一個用一個收藏

考慮轉會

無機會用

買左先，實有機會用

可能要係屋企擺幾年先

我啱啱起身見到，都即刻揾巴打
Tg:

用多少少錢去台場咪得

鬥放tg

出左那

🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️

岩岩諗到條世紀難題
點解肥琳可以咁正

B仔D攻勢一日比一日利害,好難唔失守

娘娘護體, 什麼鬼也不怕

要沉啦

話時話上個po有個巴打話搵到張神級乳豬圖，share咗未

駁唔到

高馬尾豬圖?

早啊~又要接世界級巴班繼續吹奏琳仔

不要玩食物.jpg

高汁

cr:유린기

cr:Judit‏

多汁

早晨~~~
繼續留下琳黨軍心先~~~

又手殘

B仔好正 但我堅守琳仔

有冇大神有呢張高清圖?

點解琳仔可以咁Q?

喂也，我認真㗎

呢張圖唔可以亂出架巴打, 會比雷劈

sorry sorry

西面琳

點解??

好似係黃天擊殺某巴打既時候用的

今晚問世界巴睇下佢有冇
其實我都想要呢張大圖

鬆毛nin

崔俞娜實在太靚女了

上面個張

Agree ar

新post留名先

乳豬咩角度睇都咁高汁

枝手燈

女神同我say hi呀

拜見娘娘

呢輯靚到 想殺死人咩

2張都冇 遲入坑

呢張認真架明明就係大神呢張

一上水就見到又要課金

黎緊星期五六日加埋會有5場簽售係咩玩法
一定係知道班大神會黎

智仔呢下幾搞笑

崔俞娜 妳真係好靚呀

又韓版官方手燈
那有錢

呢隻燒得正啊

粉俠傳畫風

yerin

唔知呢到有冇巴打記得，我頭12隻snowfuck 就齊eunha,但有6隻yerin

Snowflake

神手

打粗口

Singderella有中字啦

求link 吞pok睇

幫你補link

第2波送碟賬東華，
慈善buddy大行動，6隻snowflake淨碟

有神快拜

搞到我都唔知邊張先係大神講嘅真神圖

留意bbg大神個水印,

佢地就係講緊依張

一個俞娜巴清倉大酬賓

pmed

大愛無敵

善長人翁 即使依家市面迷你三係一碟難求 都仲免費派街坊

對我黎講幫我拎走d野，我多謝你地就真

善長人翁

到時咁多位巴打唔好笑我一條毒撚就多謝哂

男神級別又扮毒

又吹水，上次見完我明明係咁笑我

通常咁講都係男神嚟

可唔可以施捨張銀河比我 善長人翁

男神

冇多喇

巴打你有排唔得閒

我得閒先會上水

神

B仔ES50 係咪唔太fit, 走曬位喎

樓上全部都係男神

請問有冇善長人翁轉售校園三部曲既碟
淨專就可以了 只求能儲齊所有碟做記念

tg: cctoyu_614

C9個jg
同埋山哥

hmv有

梳 存在感太低 如果你地覺得唔神 我會返去反省下

劣影

召喚智黨，智黨抬頭

大神 請受偽飯一拜

劣影都正，謝dong巴現場轉播

咁好天既

長銀黨應召

睇到濕哂

Flower bud都有

信和都有

真係？
而家即刻去睇睇先 之前去過信和間間都話冇
連訂都話冇得訂 話韓國都冇貨 可能絕左版

巴打追下之前D post, 唔好亂咁9衝

睇緊singderella 希大同琳仔好sweet

唔緊要啦
橫掂我都想出去睇下mhxx有冇偷跑

智黨

我記得2專係冇哂

幫我睇下任記部switch 依家幾錢阿

Switch

唔好diu 咁大力

留

唔係話你地off topic
紅字

各位巴打 我考完口試啦啦啦啦啦!!!!!!!!!!!!穩定輸出 銀仔保佑

考完口試收左皮 番去睇番銀仔平復下先

上面兩位巴打

一齊考

一個長銀 一個短銀黨？
做咩又TK

Ok wait me tonight

Dong爺換左鏡？

建議所有銀黨狙擊懵佬咪算

長銀黨得番我一個
有個花心佬琴晚已轉黨

一個挑你地十個呀我

我個名起碼仲有個銀字

畢地執屋大行動

睇下去完番黎仲有冇銀字先

有銀字就係架啦咩
一個俞娜 有個一字唔通佢又係金田一黨啦wo

friendly reminder

去之前執佢一劑好好整頓佢先

留隻左脾比我

表情B

咁你個名有個長銀 就代表你係長銀飯黎架啦

buddies

CLS，銀仔有機打了
大大大大大大神已轉會

公主琳

CB完快d整返黑啦，金毛好傷

銀行得返31蚊
我豁出去啦，追完跳漢江死

唔傷都傷左 染返黑又傷多次

頭頂出返新黑髮 就會繼續漂

黑媽媽 張相好詭異

攞埋出黎轉韓won送比銀仔課金

完美演繹咩叫盡興

好滾動
好多謝一個俞娜巴打
齊專之路又邁進一大步了
btw 巴打真人好靚仔

拎唔到，打算過比朋友，費事比銀行扣50$

衝出地鐵跳軌好似好d

去7仔買31蚊野

係咪有巴打未到，我仲有碟係身
黎唔切/黎唔到都講聲plz

好

好多數未找

我對長銀既愛係唔可能用ID名就表達到

我走左了，有未交收巴打再TG我約過時間啦
毒撚出左咁耐街好驚

做乜影到琳仔個樣咁樣

要齊專最緊要過到2專呢關終極boss
Btw多謝一個俞娜巴打隻pink luv
同埋巴打真人真係好靚仔

第一張
千手觀音

又靚仔又好人，玩曬啦

連登真係眾神聚集地
又大神又男神

有咩直接講，唔好咁睇住人，好易出事

一個乜乜巴買碟係用箱做單位

那尼加：「奧尼醬，可以把你的腎臟給我嗎？」

瞓醒追完po

屌點解我睇得明

唔出現又唔出聲，bad list la,送埋出黎，連少少基本尊重都唔比。邊度鄉下

懵爺最後有冇買到部野

問粒巴啦，我無資格比

Diu la sing 你諗住買部任記比銀仔，其他 個呢

二專銀小卡

搭單召喚

唔係 你get錯

嘩屌 即刻醒哂

肥琳世界級

一粒巴打型仔 😁😁😁😁
謝謝，今日見識到卡薄的大愛！！
拜一拜

巴打你去咩學校😰😰😰

我搵唔到係邊個，但我蚊過先拎出門口唔會錯

世界級

除左4專未齊,全部都齊哂

痴孖筋咁都有得相認

仙氣B

已經特登唔腦魔廢事又俾人屌屎忽

唔係我呀
Btw 準備好飯拍了
前題我都入到

買埋比我ok?

無事既

我怕TK左巴打唔知

我情差fingertip就齊

黃小姐呢到唔係夜店啊

我又要

喇沙書院
你呢

等懵神水印

出現了
當年都係喇沙考

我都想要 今晚去睇住某大神買個盒丁下先🤤

好彩姐我華仁 冇事冇事 銀黨黨員冇tk到

兩個tk得好先會高分
就好似我同短銀老公咁

華仁幾好啊 條斜路正唔正

行到上去喘曬氣 仲要成身濕曬😂

琳好正

手賤打多左個emoji

多過一個琳黨係度都真係唔好亂召喚

靠你啦~~快D燈爆自己先

都好近
巴打你揀苦瓜定幫洋蔥
利申洋蔥

燈神唔會對我好，只會想我有多啲數要找 比麻煩我 我越唔想發生嘅嘢就發生左

出黎自首啦

做得好呀插柳

我苦瓜 我地個組冇人洋蔥

我呀 我係智黨呀

呢套打歌服好靚

歡迎短暫加入

Show compaign

我已經打算張我個40cm大公仔送比智仔
咁仲唔夠咩！我可以升做初階會然未！

懵佬啲燈力真係好屈機

我定期供奉燈神架，佢吸哂我啲運氣做食糧，然後比哂啲運你地

懵神呢趟trip記得打返份report出嚟

好彩趕得切睇

我冇資格

等睇懵神叫春

唱 rain in the spring time
今次係迷兩首都全開咪唱？
實力女友

好，高級會員，你做主席，我繼續做人事招募

又爆post 真係一日一post咁滯

第1首趕唔切聽 淨係聽左fingertip

same same

扮工中冇得睇

Post尾新飯留名

完左定未到，見到播緊bap

我邊敢
仲未搞哂退銀黨啲手續

直播火燒銀卡

有人召喚我 ？

屌奶星
下次都係唔痾屎

粒巴放第二餐

正呀 不過扮工睇不了

係呀 食緊垃圾雞扒做第二餐

今晚單拖食gbo 先

等新po